連登近四頁post 完全無人提緊急法

屌

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

人地岩岩立惡法
連登仔叫人休息